女仔會鍾意收到咩生日禮物

溝緊條女下個禮拜生日
煩緊送咩好
得唔得米應該就睇呢次做化

送個bb俾佢

興趣係乜先

「我送我自己俾你呀」

老土對白

畫下畫咁 但我唔識呢啲野 無從入手
偏文靜乖乖女

點解唔問佢啲fd呀

送幾憶啦

送樓啦

唔熟

佢唔係拜金港女

簡簡單單嘅頸鏈+自製生日卡

送條仔比佢

咁送張心意卡囉

我喺話你D子孫呀

震蛋，假鳩

真心與情真，都唔夠鑽石最均真

靚仔：咩都得
柒頭：錢

毒撚最忌ff

屌

男人老狗整心意卡 會唔會覺得嘔心